如果你同你個ex分手後有日喺街見到佢發覺變靚仔/靚女咗好多，心入邊會唔會有後悔嘅感覺

分手受刺激努力變靚，皮膚打扮化妝都進步咗。

就地正法

唔知，我連初戀都無

佢已經好靚

化靚啲個妝去溝仔啦，啲仔等緊你

唔同你分手又點變靚

會

唔會